6月頭完約 想轉台 數據最小要10gb

各位sales巴打有正plan請留低line

自己買核武咭上網喇
百五蚊十gb

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF